[報數]反麻黨點名區

由於大將軍卡勞叛變，決定重整旗鼓
報數 1

跟

我睇左呢個節目所以叛變的

不了

賓好波

反麻都係弱智

皇天擊殺名單

麻友係幾靚女，但都係雞

me

負皮多

迷麻win

卡勞

rip myself

John

hi 賓

雞

ching反麻？

麻友 g

加入迷純ok?

迷麻都唔迷純

到了

G

麻勞已經沉左船

卡勞係咪比人block左啦

迷麻狗死不足惜

琴晚林尾香

hi

竟然無事
見到你個post已經del左

即是不用退出住

反麻天地不容

堅決走反麻路線

迷麻義不容辭

我N賓一路走來 始終如一

g